[警告]極度懷意狗冒用被捕人仕既AC黎做分化

呢兩日發現好多AC既言語/POST同舊POST既立場完全唔一樣.....